* `X-NLX-Request-User-Id`, referentie naar de gebruiker binnen de requesting organisatie
* `X-NLX-Request-Application-Id`, referentie naar de applicatie binnen de organisatie
* `X-NLX-Request-Subject-Identifier`, identifier van het betreffende gebouw, persoon(bsn)
* `X-NLX-Request-Process-Id`, processtap in het verwerkingsregister
* `X-NLX-Request-Data-Elements`, opgevraagde data elementen (gescheiden door komma's)
* `X-NLX-Request-Data-Subject`, een lijst van sleutels en waarden (gescheiden door komma's) gerelateerd aan het verzoek. b.v. `bsn=12345678,kenteken=ab-12-fg`
* `X-NLX-Request-Delegator`: Naam van de organisatie namens wie je een opdracht uitvoert
* `X-NLX-Request-OrderReference`: Opdracht referentie
